omakase 最後放成支wasabi o係度到係咩意思？

上晒？

驚你唔夠飽

沖水漱口